Poly SuetingBB驚大家忘記佢....

所以話啲肥婆話少一陣都唔得
又蒲返頭

咁少圖點討論